搵車隊係回旋處不停兜圈 係咪合法嘅不合作運動

好似會好頭暈